<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Coopérative de solidarité de Gallix on Coop de Gallix</title><link>https://coopdegallix.ca/</link><description>Recent content in Coopérative de solidarité de Gallix on Coop de Gallix</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ca</language><lastBuildDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://coopdegallix.ca/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Besoin d'aide pour notre identité visuelle!</title><link>https://coopdegallix.ca/nouvelles/identite/</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://coopdegallix.ca/nouvelles/identite/</guid><description>La COOP de solidarité de Gallix verra le jour, mais nous avons besoin d&amp;rsquo;un coup de main afin d&amp;rsquo;élaborer son identité visuelle!
Merci, communauté!
CSG</description></item><item><title>Études EffICAS</title><link>https://coopdegallix.ca/nouvelles/efficas/</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://coopdegallix.ca/nouvelles/efficas/</guid><description>Une étude sur notre projet a eu lieu l&amp;rsquo;année dernière et les premiers résultats de la phase 1 sont désormais disponibles!
L&amp;rsquo;étude en question est Mesurer les Effets de l’Implantation d’une Coopérative sur l’Alimentation et la Santé (EffICAS) de la population d’un secteur qualifié de désert alimentaire en milieu rural au Québec et elle est réalisée par l&amp;rsquo;Institut national de santé publique du Québec, communémment appelée INSPQ.
Merci à tous les répondants et les répondantes qui ont rempli le sondage en 2021 🤗.</description></item><item><title>Recherche personne-ressource avec expertise de chargé·e de projet.</title><link>https://coopdegallix.ca/aide/charge-de-projet/</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://coopdegallix.ca/aide/charge-de-projet/</guid><description>Nous sommes présentement à la recherche d’une personne qui a une expertise comme chargé·e de projet. Aujourd’hui, cette aide est souhaitée sous forme de bénévolat de quelques heures ici et là et consiste à nous accompagner dans la planification des différentes étapes du projet. Lorsque les travaux de construction seront lancés, une ressource sera embauchée à des fins d’accompagnement lors des différentes étapes de construction.
Merci de nous aider à trouver cette personne-ressource!</description></item><item><title>Mot de la présidence</title><link>https://coopdegallix.ca/nouvelles/mot-de-la-presidence/</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://coopdegallix.ca/nouvelles/mot-de-la-presidence/</guid><description>Bonjour,
Un petit mot pour vous dire que le projet de coop d’alimentation et de station-service à Gallix est bel et bien en marche. La soirée d’information tenue le 24 mai dernier à la salle communautaire de Gallix, a été très encourageante, alors que plus de 100 personnes se réunissaient et démontraient du même coup le soutien de la population envers ce projet porteur. Un conseil d’administration a pu être formé afin d’en assurer la réalisation.</description></item><item><title>À propos</title><link>https://coopdegallix.ca/a-propos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://coopdegallix.ca/a-propos/</guid><description/></item><item><title>Adhésion à la Coopérative</title><link>https://coopdegallix.ca/adhesion/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://coopdegallix.ca/adhesion/</guid><description>Procédure d&amp;rsquo;adhésion en cours d&amp;rsquo;élaboration, mais vous pouvez vous inscrire quand même en remplissant le formulaire et nous l&amp;rsquo;envoyer au info@coopdegallix.ca! This browser does not support PDFs. Please download the PDF to view it: Download PDF.</description></item><item><title>Contact</title><link>https://coopdegallix.ca/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://coopdegallix.ca/contact/</guid><description/></item><item><title>Soumission envoyée avec succès!</title><link>https://coopdegallix.ca/succes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://coopdegallix.ca/succes/</guid><description>Nous vous écrirons dès que possible.</description></item></channel></rss>